[插畫撚出沒注意] 文宣用之你講我畫

一定有發夢手足收過呢張postcard

當時啲狗狗成日喺度閘後面吠，而家呢？根本已經係人形渣滓！
唔可以淨係保持冷靜！更要保持機警！保護手足！

若果大家有咩concept想整文宣，
核彈級又好，雞湯級又好，島佬都同你畫！

畫到好為止！隨便拎去印！
光復香港，時代革命！

求鄭嘉穎插圖版